[Tg] 放低TG就會有人搵? (88)

90巴
傾下偈

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答
- 乜都傾下

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧🤝
祝大家身體健康

爭住開post係咩心態？

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

冇所謂啦, 佢又唔係舊post 未爆就開新post

家陣啲cm越多紅巴 係咪要開格劍大會

95C
福頭🥺

有問題？
87都完咗啦

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

明嘅人，自然會明

巴

愛與被愛

唔明啊講多D啦?
87完左開post有咩問題?

93巴 矮仔 純做朋友 唔想發展男女關係 岩傾可以做真朋友
份人偏向派膠 講笑 輕鬆 開朗 SHARE日常生活為主
初學攝影中 初學結他中 鐘意唱歌 聽廣東歌 台灣歌
可以一齊傾下影相同埋有機會既話一齊出去影靚相

有紅男, 一樣有藍女

92絲
佛系回覆

99巴
讀書 做緊廢青
搵絲傾計

93白羊巴 工作圈子細
想識絲 長傾

90後巴打
想識下朋友 平時會行山 煮野踩單車
性格係蠢蠢地又真心
想搵到真心傾下心事既人 最好可以令對方一齊學習 成長

94巴 Beginner of French

94巴
鍾意戶外活動同埋gym
想識同類型既人
發展隨緣

91男 想識絲

TG: codems

94巴，吹水，一切由吹水開始

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動（不過仲係好白😂，啲人通常唔會信我玩運動），間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

此人一年前話自己有鳩
建議你玩野都轉個acc先

我今日生日想乞下生日快樂

99巴

96巴

每日都係返工 食飯 訓覺 無限loop
想識下絲打來改變 發展下

生日快樂

85 教運動巴，日日stay at home now
養貓，整野食，想識長傾既絲打。

多謝，今日3 張野了

祝你中三T

94巴打 最近心情好差 成個月都失眠
想搵人傾下

咩料

男人三十一枝花

巴打你都幾多奇遇

98巴 final year 9upper
冇工返冇學返
想搵人傾下計 秒回 啱傾都想長傾
netflix/打機/乒乓波/旅行/乜都可以傾下

96巴中上樣 好sense 好悶 搵長傾 行山 研究下煮食心得 一切隨緣 有緣人認真對待

30 先唔好，越黎越難識女仔

多謝你呀

有錢有事業點會識唔到

92 bro for chat only

我窮個陣反而有

91年 chat only

咁而家應該更多

比人撚狗收兵多，你見我放左半年都仲放緊tg

叫佢快啲返去平反六四啦

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

搵人一齊影下相9up下

傾計💀

半年ok 啦, 我就嚟三年

94巴，點心師/單身/唔肥唔瘦
行山/周圍食好西
最近變左動物森友會資深玩家

想識絲打
吹下水都得

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

9up谷收人，有興趣可以填個form先，會平衡番巴絲
定期會有谷聚，搵食過主
只搵同路人
五大訴求，缺一不可

Happy Birthday

25 182巴
聽話乖樣嗲人男M
連登係咪無女S/Dom

21歲巴 搵19-23嘅巴絲吹吹水 男女不拘
周國賢愛好者
藍絲勿擾

多謝

180 98巴 想識差唔多年紀嘅高絲
煮野食 彈琴 柴狗

誠招女SP/SL

90後專業人士
183cm
65kg
中上樣
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

80後巴，有另一半，想搵人返工傾下計，你返工都無聊就搵我啦

咪甘愁, 生日開心D

95巴 鍾意聽香港音樂 aga / dear jane等等
大家都唔好chur 舒服傾計，或者你有咩心事都可以搵我傾

96巴 u grad做咗大半年嘢 依家公司要員工放AL 做緊廢青
想識讀ee嘅人/交心朋友 巴打更佳
hea覆勿擾

99絲
啱失戀 9up下

想識c打 ，平時鐘意講下笑9up

89醫護巴，傾下計

93巴

92巴
Gym sporty fitness，平日鍾意食好西
想搵o的有共同興趣既絲
一切隨緣

96巴
失業
極無聊 急需人r吹
純吹水 咩都得

94巴 已經覺得感情付出完全唔等於收獲
想搵一個伴 唔好介意我蠢d 希望另一半專一 心地好 咁就好足夠

唔成熟的 27 巴
生活圈子 想識唔同既人傾計 隨緣

愛主子/Aimer/動漫類/行山/角落生物

25扮工奴隸 銀行西裝友
歡迎加我傾下計 秒回
搵認真 長傾岩傾既
希望搵到岩發展

93 巴
鍾意運動 行山 gym
最近好苦悶
有冇人一齊運動or放假有興趣去曬下太陽？

94 觀塘巴，如無意外應該會秒回
歡迎9upper

絲搵絲

牛一快樂

93醫護巴
夜晚傾下計 分享生活點滴

98巴
慢熱浪漫感性
食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇女性朋友
希望可以互相認識搵長傾
年齡同年或差唔多大既絲都可以
愛情隨緣最緊要岩傾有機會可發展

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

JM5開針

94巴
岩傾既keep住傾
歡迎搵我攝時間

93靚聲唱歌巴 歡迎點歌
興趣彈結他行山打波

又老一年，搵女朋友又難左

94 巴 A0
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

其實毒撚一個更開心...

關咩事，你一日識扯旗一日都溝到女

想搵人9up攝時間 大家都無壓力

32巴 做出版 搵長傾 巴絲不拘

講一件你想做好耐而未做嘅事，講完之後即刻去做。

可以講吓你嘅生活、工作、嗜好

樹窿mode都ok

痛著愛 笑著吻
吻盡也沒法令愛發生
即使可以跟你互相開心得痛心
仍可以 不相襯

加我啦

91醫院巴

正常樣身型偏sporty
彈琴超勁 英文瓜瓜星
有無健談絲打❤️

係？

94巴 u grad
番工程
圈子細 異性小 想識唔同人

冇撚有錯

唉，我搵到攰了

一齊傾吓計

97巴
遊車河/睇netflix
想識啲outgoing既朋友
行山、去沙灘、曬下太陽等等
頹廢左係屋企個幾月

97c 訓唔著

22 絲
想搵有共同興趣的朋友交流下

菲林/indie/上太空/電影netflix/文學/衣著

可以講政治，但唔好自爆，上網識人要謹慎。

咁你係唔係想中途轉基先

95 自住巴
搵人傾下甜

唔想

一日未成功都唔可以話攰

92巴 歡迎9up

好似以前啲forum留電話同台send message
我人仔架

唔可以歧視厹，厹都有好人

蕉呀哥呀妹

做好人下場只會收卡...

收咩卡？

98巴
想識多啲朋友 長傾
有啲心事陌生人會易傾啲
揸車 影相 飲酒 打機 吹水

請問影開乜film? 有冇推介？

閃卡

對不起, 你是個好人.jpg

93矮巴 純搵朋友仔做真朋友 前排分左手未READY唔想拍拖
初玩攝影結他 鐘意唱歌行山9UP 聽廣東/普通話/日文/韓文歌

97巴 鍾意 行山 睇戲 煮嘢食

29巴 想認識一D長期傾計嘅朋友....興趣係行山......打機...

巴，俾個人嚟同我傾吓傾吖，plz

蕉fd子，15up

25巴,揾多肉/肥/肉地絲傾計,我全部都要

95C
睇下有冇絲add

96獅子巴
165cm
成日亂講野 成日發癲
想有絲打同我傾偈

97巴
做運動 睇戲 近排玩動物之森
想識有緣絲
等緊grad 最近有學緊新樂器
好悶呀

95巴 扮工中
R水吹阿 而家先星期二咋。點算
覆得ok快

中意食野 睇戲 聽歌 去旅行
點擊下方展開沒營養對話

大學巴 有野想請教C++高手

99巴
你點我唱 長傾 有心先篤入黎thx

94處女巴 just for fun

9up解悶

95 天蠍巴

你信唔信因果報應？

97巴 大西北
尋找長傾同路人
搞笑吹水心事通通

98巴，希望可以識多啲朋友，我鐘意打機，聽音樂，睇電影，做運動，聽人講嘢，我可以聽人放負。
希望搵到啱傾既人，可能有機會發展既人，等你地加我呀😬😬
Tg:

96巴中上樣 好sense 好悶 搵長傾 行山 研究下煮食心得 一切隨緣 希望有緣人認真對待

OIC

講嘢唔悶就得

94獅子巴

依一年發生太多令我失去左心跳
咩都唔想知 唔想理 比車撞都冇感覺咁
直到最近想搵返心跳既感覺
報左結他 而家識彈幾粒音
搵返對新事物既期待
想搵咩都想一齊試 一齊玩 一齊on9一齊喊既朋友仔
本人係白卡持有人我白卡我自豪
tg:cwbmgun
依排睇緊戀愛可以持續到天長地久
同打緊lol戰棋 間唔中 switch ring fit

Ha,am I the worst?

發展做朋友ok?

90悶巴
想搵個多野講既絲陪我傾下計 咩都講得
最近睇幾多政治野

大學巴
鍾意夜晚跑步 睇海
份人on99 鍾意尻up
同埋會沉溺係啲無結果既野

彼此相識於嘆息橋
開開心心影張愛的遺照

94

97巴
搵長傾
Netflix, music, 運動, 學語言

搵絲咩都傾下 最好健談

97 絲 就grad 返緊shift
想搵人吹下水 平時好夜先訓

95天蠍巴

有正職 但最近要放no pay 所以基本上秒回 傾乜都得

單純當朋友咁傾計 92巴

94天蠍絲打 純粹傾計

94天蠍巴
鐘意小動物既煮飯公
就快諗唔到煮咩食

傾計又得，樹洞都得

98巴輕鬆傾
愛聊什麼就什麼
打拳睇書睇戲聽歌......
冷暖集一身

純傾計，乜都傾得

91天蠍巴 174 啱傾既認真發展下
住大西北 鍾意小動物 冇野做會睇下netflix
返工覆得比較慢 放工就秒回

95絲

24巴 呢排有d感情問題想搵人講下 或者傾其他野都歡迎 反正悶緊冇野做

98 畫畫巴

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
而家因為肺炎而搞到要做廢青 要出去搵工

閒聊一下
鐘意睇netflix 過日子
夜貓黎

巴

80巴

失眠，求救

90後
閒聊下有關買樓上車既問題
交流下睇法
唔秒回

94巴隨緣傾

96巴 秒回長傾

99巴
感情好好 但性事不夾
求指導

建議你哋搵性治療師

31巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
好話題都傾得上 好少deadair
會長傾唔hea覆 都想搵認真傾計既人
但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多
想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人 但希望對方健談

想了解我歡迎問我任何問題

大學絲 處女座
扮工時間歡迎作學術討論

96巴中上樣 搵talkative 希望可以open mind咁傾下 唔得閒覆就唔好add啦 一切隨緣 希望有緣人認真對待

96獅子巴

成日亂講野 成日發癲
想有絲打同我傾偈

97巴
9up當健身 讀護士 尋絲長傾發展

97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

98 巴 final year
鐘意 行山 影相 跑步 打牌
Fyp忙到甩碌 不過都想搵人傾下計
巴絲無拘

95 絲
平時行下山 不拘小節
好多野講

94絲

99番工巴 大西北
偏壯 長扮工 攝下時
得閒應兩嘴冇所謂
低學歷人士 不gay

99巴，想識多啲朋友傾吓計，平時有打機/睇電影/玩吓啲無聊嘢

92絲 扮工就悶到瞓著
傾乜都得

代友Po

92絲 新界東
鍾意狗 睇戲 行山
鳩up 乜都傾得
返工時間唔秒回

98辛巴仔 九龍區
放低所有包袱傾傾計😉
唔傾過原來都唔知大家會咁夾
大膽點擊連結會有意想不到嘅快樂
./yellowwball

98辛巴仔 九龍區
放低所有包袱傾傾計😉
唔傾過原來都唔知大家會咁夾
大膽點擊連結會有意想不到嘅快樂

92巴 搵正常人傾最緊要啱傾

94巴 Home Office 左三個月好悶 搵人傾下計 煩惱又得 工作興趣 吹水咩都得啦

平時興趣都係Netflix / 行山 / 做下gym咁，黎緊想學下結他

94巴
想搵吹水對象
咩都傾得 樹窿都可以
番工比較hea 多時間覆到

絲 隨緣傾下

求下唔好send鹹濕野

失左業 三個月 有啲負能量
有冇正能量

怎麼天生不是女人
怎麼不可讓唇邊有淚痕
即使傷心怎麼可需要你擔心

87巴
想搵人真心傾下歷史文化，知識性既話題

傾計又得心事都得
毒撚秒回

96巴 你點我唱 生活好苦唉

97巴 hea埋呢個月開始搵工 所以依加都仲可以長期秒回

傾咩都得 9up吹水分享日常 on9經歷
聽開j rock 最近慢慢睇書 睇開漫畫

想搵陌生人講下自己感情事嘅話
依度圍下爐

我係男

95巴 工作圈子關係 好難識到朋友/女仔
有打開波 鐘意唱歌 鐘意韓/日 鐘意去旅行 etc.
有啱傾話題可以瘋狂吹落去
不過我真毒+慢熱 好難諗到話題
但熟咗就會多野講
基本上會秒回 除非我返工忙緊/唔得閒覆
一切隨緣

想搵人hea 時間 巴

欣賞你

96絲 9uppp

93 巴 kwun tong people

依一年發生太多事令我失去左心跳
比車撞都冇感覺咁
直到最近想搵返心跳既感覺
報左結他 而家識彈幾粒音
搵返對新事物既期待
想搵咩都想一齊試 一齊玩 一齊on9一齊喊既朋友仔
本人係白卡持有人我白卡我自豪

依排睇緊戀愛可以持續到天長地久
同打緊lol戰棋 間唔中 switch ring fit

27巴 鐘意同人傾計
聽下人地講佢嘅故事

93 巴
護士仔washout中

91 巴 觀塘番工
9 up

點解

29巴 興趣係行山......打機......歡迎巴絲傾任何話題~
感情~工作~甜野~飲食~行山~乜都傾得~!

Christy please find me

95單身巴 葵青區 半工讀ive仔

廿頭巴 無聊想同絲吹下水

95巴

有冇人用形態炒野可以交流下

98巴

26歲爸爸
純吹水唔發展唔約唔換相
互相解下悶

90 後巴
鍾意睇戲 煲劇 睇下有無絲打傾下電影
抗疫R水吹
運動 電影 旅行 工作 愛情.....咩都可以傾下
😂😂😂😂😂😂

95巴 失業 失夢想

絲 94

岩岩轉工 好唔慣
中上環
想搵下人傾計
有緣識個朋友

92 巴
返醫院

傾下計

留多次？

94巴，點心師/單身/唔肥唔瘦
行山/周圍食好西/旅行
最近沉迷左玩動森

想識絲打
吹下水都得

想搵消防巴問下嘢
Btw心事台同樹洞

寂寞的叔叔，招絲打

99巴 你點我唱
長傾9up

93 巴
分享你每一日的完結

推一下

97巴
Netflix, music, 運動
每日扮工

單純朋友咁傾下計 真心就得

巴
想再進一步擴闊圈子
基本上任何話題都會同你傾
興趣相同歡迎交流
興趣唔同期望互相請教
好q長氣同多嘢講
未必需要日日聯繫同秒回
但至少唔好下下hea回
唔怕悶就tg我啦

@awonm

22高絲
膠友好攰
但番工好悶

95 絲
中意高既哥哥
傾咩都得

96巴
失業5個月好迷惘
最近多咗自己煮飯

93巴
失業中 時間多
興趣：寵物 Switch
搵人9up 或者互相監督做運動

93巴 180高
正常男仔一個
得閒會運動做gym 身型算係標準 有小小肌肉
會研究影相 歡迎大家交流下
對愛情迷茫 希望可以交流下愛情睇法
都歡迎傾下任何事 互相分享

90後c考試月壓力大想搵人傾下計

89巴，乜都傾得，想識下唔同既朋友

98巴 i wanna know you 行不行
好撚多野做

97 巴 瞓唔着

89白羊巴

鍾意行山, 電影, 網球.

如果只留聯絡方法
你會有興趣嗎
利申 巴打

@luffy1020
中環銀行旺角自住巴
招飯腳跑步腳

扮工時間push

有冇聽開香港rap 嘅巴絲

單純想識下朋友 傾吓偈
興趣貓奴 Netflix

85 教運動巴，stay at home now
貓奴，整野食，想識長傾既絲打。

98仔，讀緊機械工程，希望識多啲朋友，鐘意聽歌，睇戲，打機，做運動，希望可以認識多啲啱傾既人，希望搵到一個認真發展既人😉😉
👉🏼👉🏼Tg:

Where is Emily?

93巴
睇戲/食好西/影相/Netflix/行山
扮工好悶搵水吹
圈子細識朋友
想搵岩傾既朋友，純吹水都可以

81巴，想搵伴，非誠勿擾

92巴

鐘意：
傾偈
游水
旅遊
美食
唱歌
電影
音樂
Sex

有興趣健談巴絲可以搵我

92 巴

悶巴 , 無咩情趣 , 鐘意聽metal , 打ps4單機

識絲打 , 交往為目標

咁都頂到，鐘意怪人就add

95巴
鍾意行山跑步游水打機
性格隨和平易近人hea底
想搵岩傾岩feel絲
認真長遠發展

MMF差一個巴
要25-30;
170-180;
10號晚得閒；
有樣睇先好PM

96巴中上樣 搵talkative 行山 希望可以open mind咁傾下 唔得閒覆就唔好add啦 一切隨緣 希望有緣人認真對待

97 絲 傾偈ok，認真勿擾

97 final year bro

96絲
行山潛水愛好者
搵人傾下計

99絲 唔會秒回 9upper

25巴 隨緣

99絲
肥妹一名 鐘意笑 鐘意整野食（特別係甜品） 最近開始鐘意左做運動同學緊彈結他
最近有感情問題好想揾人傾下我應該可以點做好

98巴 final year
失戀冇耐 想搵人9up傾計(非搵樹窿)
netflix/打機/旅行/乜都可以傾下

做個朋友

賭錢 打機 電影 咩都吹得

93巴 鍾意周圍去chill 行山 影下相
會做gym 煲劇 睇動畫 打機
Dry咗一段時間
想搵到個岩傾、一齊周圍去嘅絲打

92巴
做醫療

92巴做地盤

94 護士巴
揾下吹水 派膠又好 一切隨緣la

89 巴 180
做gym 打波
食飯飲野吹水
有故事的人

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴 勉強再乞討你還是沒意義 仍然感激你贈我這一個故事 才明白別去的人 無名字

95巴

25 已分高巴

有冇可能會認識到s絲，24運動黑實巴。

92

半夜醒push下

25絲 麻甩婆一名 吹水 識下朋友
扮靚 買野 飲酒 打麻雀 賭錢 傾計乜都好
Tg我啦啦啦啦啦

98巴 想學下同女性溝通
毒撚性格太易動情

想搵絲打 做乜吹乜都得
健身跑步踩單車行山巴

呢期好得閒

巴食煙飲酒講粗口DADADADADADA

好似呢個世界唔係咁接受到多野講既人

93巴,傾咩都得
平時鐘意周圍去行山影相
住大西北
最後準備緊考final,溫到好頹
秒回唔到,有時間就會覆你
但想搵長傾
岩傾既可以試下發展

(會已讀不回既,冇心長傾既可以唔洗ADD,唔好哂大家時間,每次傾到咁上下就失蹤要再搵過人重頭再傾其實好攰)

說永遠還太早 愛的變化太難預料
說愛我太潦草 沒有一次說到做到
多少次你和我一言不合就拉倒
每一次都是我不再計較才和好
我的心情隨你忽低又忽高

92宅宅角落巴

92巴 吹水閒聊9up樹窿

想搵個心地好d既女人 互相了解一下
92巴

輕輕一推

94巴
想搵個啱傾既絲

99巴
讀書 廢青mode
打機 行山 參觀博物館
搵絲傾計

94 巴 A0 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

94巴
最鐘意電影，傾下減肥經

92 巴 最近放假都係無所事事，搵有緣人傾下

生日快樂!

23絲

唔煙唔浦唔酒
健康人生週

23巴
搵真心想傾計嘅人傾計
希望可以放心機落傾緊嘅人度
如果無心傾嘅真係唔好搵我，浪費大家時間

97巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌

92巨蟹男

生快

98巴
慢熱浪漫感性
食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇女性朋友
希望可以互相認識搵長傾
年齡同年或差唔多大既絲都可以
愛情隨緣最緊要岩傾傾乜都得甜亦可
有機會可發展

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

你改左id?

93巴 想識gf

想識中意聽英文歌、有睇外國英語節目/youtube channel、住近九龍西嘅朋友
好想玩ring fit🥺

大西北 95巴
平時打開LOL、Switch、聽下K-pop or J-pop
鍾意去旅行
想識下有興趣行山、踩單車既人
另外，都想識下絲打認真發展

95巴普通男仔一個
外表斯文，白，有啲童顏
180高瘦type
做左年幾野，算穩定
興趣打波行山游水打機，做gym新手
希望搵到岩傾絲打/認真發展

漏左擺tg

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌

93巴 政府工
興趣係打籃球 煲劇 睇戲 掟鏢 board game etc
想識nice既絲 有緣可發展

呢個先岩，打漏咗...

純粹想搵人傾吓心事

94 Beginner of French

90 巨蟹 170 教書巴
直接啲，想搵絲打做女朋友
呢排成日跑步練緊體能，平時鐘意行山、彈結他，不斷嘗試緊新事物，增值自己。

希望自己仍可以對愛情保持憧憬，唔太熟悉現代愛情，期望另一半都會有老一輩既愛情價值觀。

巴 00 隨便傾下計

失眠巴 訓唔著要圍冷氣啦

瞓唔著 有無吹水

94絲 想識多d人 搵到個啱嘅人

巴
平時最鍾意返工
對答似羅志祥 外表似孔慶翔

廿頭巴 想同人傾下計 隨心傾

我都一樣 好想講下

[url]holunfeiar[/url]

00 184巴高 瘦過流浪狗 讀緊HD 嚟緊準備緊上大學 隨便傾 咩都得

96金牛巴 工程小毒毒 唔肥唔瘦普通樣
行山睇戲旅行打波煮野食玩模型
揾心地好既絲打發展下

有冇人未瞓

代post

94外協絲
有無高大既哥哥呀

96巴 想搵人傾下計

95自住巴

悶悶地搵人傾下甜

限時9up 大學絲
想搵講嘢唔悶嘅巴絲

巴打，你打錯左自己個tg名🤣㩒5到

29 180 三大博士 科研公司工作 有自己生意

唔好比個博士學位呃左，為人多野講搞笑，鍾意品酒/食好西/boardgame/打牌/睇書。另外好鍾意傾電話，如果岩傾的話遲下會打比你。

認真搵女友，如果你
同我有共同興趣/肉地/性格善良/postgrad 可以add 我傾下計。想搵一個可以互相扶持既女人共渡餘生。

22巴 182 讀緊u

無其他人打段文咁誇識下朋友吹下水啫

92
Soulmate is hard to reach
Talk to me~

Luciferlol

傾計

95巴 感情經驗夠同咁多位share 今晚即覆

91巴 (搵絲 ) 日頭會秒回
唔食煙 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

91巴 想搵認真發展絲
互相傾下計

93巴
想搵個願意傾長計既人
分享下你心事

95巴 尋找可以互相陪伴傾計嘅人

男人可以？

97巴
想搵長傾

93巴 想識有緣人

我有兩層樓收租
26碎男
日日無所事事
得閒股票輸幾十萬
好彩爸爸會幫我還

93巴

尋找有興趣發展既絲打 合則來 不合則去 慢慢了解下

92白羊巴
鐘意睇戲
咩都可以傾
一齊互相扶持

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP

少頹 隨緣

佢地唔留都唔會做啲咩

巴 想逼自己用多啲tg
男女不拘 只想吹水
@shiiak

訓唔到
悶
揀人覆

好悶 絲

98
英國留學
絲
廢青
沉迷睇戲

公司坐我格黎果行有條廢老日日咳到甩肺
我係咪要講定身後事

扮工時間push

我係巴打，巴打們唔好再嘗試溝我plssss

實習占卜愛情，扮工時段有時間就會覆
占兩性關係，暗戀表白，復合機會
第三者請勿來問，絲打優先
有與趣可Add👇🏻

* 非塔羅、另敬請勿一加就透露個人資料（如年紀、問題、近況等）
* 第三者勿擾，真係會臭雞臭鴨咁鬧，請勿自取其辱！

好悶 有無人秒回

27ba 了 有無多野講既女女

98巴 半工讀
聽歌，睇戲，打機，做運動
圈子冇異性岀現
想識長傾既人
啱嘅想嘗試發展😳

代朋友po

97巴

……俾多次機會啦

94 巴
興趣：結他/養狗狗/玩股票/gym
講咩都得，啱傾嘅繼續，太hea就不了

93巴 180

比武漢肺炎搞到失業，終日在家搵工打機
幾健談
唔鐘意已讀

街都唔敢出，好耐無出過街食飯

搵多我一次都好……

27 巴

你做錯左野了！

想識90-94年

94巴 我覺得自己心地幾好 同好認真 想搵另一半都係心地好穩定既 但無奈 偏偏無次把握好

鳩噏多咪撚咁認真

你紅字名再加幅咁嘅頭像又難怪會令人有遐想嘅......

頂 唔記得咗加link

00大學絲

91巴
貓奴
近排成日喺屋企好悶
有冇女仔一齊傾下偈

96天秤巴
利伸：唔高 平庸
閒時會做下gym
想認真發展 非誠勿擾

………………………希望佢睇到 會搵多我一次……

91 醫護巴
加我呀

從前是一個我 落拓消極人
迷途在黑暗裡 始終都孤影隻身
同樣地一個你 共我人海裡互引
涼冰冰的世界 如今皆因我倆變得暖薰薰

90後
想搵有時間 有耐性長傾既人做朋友
有鍾意既人 非搵食

咩人黎想了解下
當大家吹下水
萍水相逢

98巨蟹巴

想搵長傾/認真發展

代fd po

95 水瓶絲
多野講 中意旅行 飲野
矮過170同deedee勿加

99女
貓奴 打機 一齊吹下水

97 巴，搵人一齊睇同討論American Dharma

有無人可以聽我放負講感情問題。。
巴

23 銀行巴
Gym同行山 仲Work From Home緊

廿頭巴 無聊想搵人傾計

巴 無聊

巴

未訓通宵吹下水

01巴有冇夜鬼吹水

26港島巴
鍾意聽歌 睇戲
歡迎搵我9up 甚少約人出街

94巴
岩岩失戀

純搵人傾計
巴絲都得

94英國巴係英國lock down 就來悶x死有無人打救下我

改咗ID?

19巴 吹下水交下心

23巴 想識女仔 希望長傾 隨緣

係邊區，利申:巴

95巴

搵人傾下甜
限時

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下啦

盡情放低晒所有偶像包袱一齊9up啦大家

btw近排返工日日都勁無聊，咁樣落去唔係辦法，要搵啲嘢做下

幫人留

91絲 男女不拘 9up秒覆

24 巴，平時中意煲下劇打下機kpop。學緊日文，可以一齊研究下。好慢熱，希望可以識到個夾嘅人la
利申星座撚

Essex, 你呢？

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

97ugrad巴 搵u絲
分享下日常生活野 有無共同興趣都得
有做開運動 想搵認真 唔啱都可以當識個frd

代fd po
97 搵長傾～

92巴 180 宅毒 想搵個長傾

99巴 你點我唱 長傾9Up

20 仔 隨便傾唔客套冇心溝

92 bro

Healing

97巴
長期夜貓
純粹搵人長傾

95絲
有冇巴絲識船務野想問下你

代fd po
97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

95男秒回
搵人攝時間勿擾

92巴 蠢蠢地 只想搵個交心既女人 少外協

92巴 吹水

92 181獅子巴
社畜文職毒
岩岩被拒絕完同埋話以後唔會約出黎

94 護士巴
派膠 ，吹水，講爛gag ，廢up，乜都好隨緣，人夾人

你搵就會覆 所以野都隨緣

放低完 你記得搵我 97的白羊巴
唔好介意我成日錄音

94絲
訓唔著搵人9up
巴絲不拘

94巴，巴絲都得
學術，移民，搵長傾（又孤獨又懶得識新朋友）

95絲
普通女仔一名
內向，唔多野講
廢青一名
長期缺愛
呢度有冇聰明少少嘅人？
kg同磅都搞錯
想識90-94年
走甜
不談政治
住九龍西
有玩交友apps嘅想聽分享
希望識到長傾，識到朋友
冇咩興趣，都係聽english pop song，睇youtube嗰啲
好認真㗎我
諗清楚先add,ok?

25多嗲爸爸
唔發展唔換相唔約
保證無不良企圖
有少少苦悶
希望長期吹水，解悶

92巴

代fd po

99

97巴今年grad 想搵返final yr c

96金牛巴 工程小毒毒 唔肥唔瘦普通樣
行山睇戲旅行打波煮野食玩模型
揾會主動既絲打發展下

呢條友真係🙄
唔應佢就屌人🙄

呢條友真係癲得好緊要🙄

大家小心
呢條友癲開

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌 9up下

未屌過閪嘅癲佬

95巴 #9up #無厘頭 #毒撚
岩傾就傾 大家唔好有壓力
得閒冇野做咪大家吹下水打發時間囉
乜野搵朋友 搵情人果d 哂氣啦 岩傾先講啦

00 隨便9up

23 運動巴 返工扮工好無聊
想識絲吹下水

仔

絲 21
鍾意唱歌 kpop
好普通既一個女仔
想搵人傾下計
希望可以主動啲唔係好想諗野講
tg: eakae

97FG巴搵緊工 有冇都係今年GRAD既巴絲一齊傾下

96 毒撚搵人吹下水

你點知?

97巴
仲讀緊u
覺得好dry
好孤單空虛寂寞凍
想搵絲長傾發展
想搵真愛
平時鍾意聽同唱廣東話歌
歡迎絲打搵我唱歌
鍾意派膠
last but not least,
真心認真想搵絲長傾發展
認真既
利申：非gay

癲佬改個核突名🤮

80後巴，近排太多不幸事發生，想搵人傾下計聽d開心事中和下。

92巴，HA 狗

巴

sexting only, 只限今晚
非Gay

30巴 有穩定工作 ，性格樂觀開朗

想搵瘦絲傾計，最好主動多野講，

興趣鐘意旅行、做運動、睇戲、打機

可從朋友了解相處，有緣可發展

19秒回巴

97ugrad巴 搵u絲
分享下日常生活野 有無共同興趣都得
有做開運動 想搵認真 唔啱都可以當識個frd

點睇咁多人唔睇就禁link

93巴
互相分享生活點滴

17 男校巴 非gay 搵姐姐吹下水

搵識基本韓文既人一齊繼續學

95男
秒回
講咩都可以

93巴
想互相分享心事
長傾 唔想傾傾下消失左

讓我輕推開我的心窗
跟你遇上 如夢一樣
祝福我倆 請祝福我倆
前路每日再碰上

95巴 小毒毒 偏成熟
工程仔 無乜異性 圈子細
識下唔同人

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下
歡迎交流下影相野男女也可

小拳石嘅身型 夢想成為一個配音員
茫茫人海 只為你停留
@hahajai3000

80後巴

93巴 finding gf

97ugrad巴 搵u絲
分享下日常生活野 有無共同興趣都得
有做開運動 想搵認真 唔啱都可以當識個frd

點解咁多人唔睇就禁link

94 男人
識女仔 搵女朋友
多謝大家

98巴 想搵大學絲
傾咩都得 希望可以長傾
希望識到真心朋友
啱傾的話可以發展

92巴

二十七歲的我,絲毫不比十五歲的我聰明,只有我,一直停留在原地

學緊日文既巴絲 想問下你地買邊本書溫生字 為左考JLPT

真係會有人搵？？
巴，盡力秒回

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add

93巴
希望同你互相分享每日心事

絲 中意訓教 打機
毒到冇朋友
韓文topick 3級(好似係
R水吹？

95巴 扮工r水吹

93靚聲唱歌巴 興趣結他行山打波 歡迎點歌

94巴 教緊書
出黎做野圈子好細
想搵絲長傾 識多個朋友都好

95巴

近排學緊結他 有冇同路人呀？

男女都傾吓啦

24 final year 178 運動巴想識女S/dom

97 巴

95 巴
人生好悶 日日西裝翻工
吹水限定 歡迎扮工一族
日常傾下計 比較慢熱

26巴

當朋友咁傾下計

23巴
陽光宅男 好動巴
幾鍾意做運動 不過又成日宅係屋企

唔可以

92絲搵巴打
身邊圈子細.... 周圍都係女
希望可以搵到個啱傾又發展到既男仔
鐘意打機 hea... 有時都會做下運動
返工可能無得秒回....

TG: tung721

23絲
仲未搵到一個可以發展既人🤦‍♀️
戈啲人地男友，搵sp/fwb/sl都唔洗搵我

下，以前姐

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

93巴 想搵假心發展

95巴
正常人
秒回
可以約

93 巴
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

又被人呃 你問我答

我係仔

99巴
傾咩都得
運動電影打機感情........

99巴
想做某人樹窿

再試多一次

有無人隻貓朝早/夜晚 會係到不斷叫 仲要係叫到古靈精怪 唔似貓咁

97巴
就黎悶到發毛

係咪叫春？

係掛 1歲 未紮

1歲做絕育啦可以

但我真係寫明我係巴打
問完我都唔信係唔係咁餓....

ching
想知why you揀apple music
因為我用spotify都想轉去apple

覺得spotify有D歌好似冇
但有FD用kkbox話好

冇試過其他
純粹用開咋

可！我開post問一齊睇

FF 你係女扮巴掛, 事實上我真係遇過

96絲 遞左信而家日日睇住戲等放工 @feeedr

驚咩啊 有咩想講又唔敢講阿？
講左未 大無畏

佢改咗咁多次名你都狙擊到......

唔可以比佢呃到人嫁
呢D偽獨家料嘅人

唔知咩事嘅, 以為佢殺咗你全家...

養多隻貓女

原來我又被追擊 好耐無留言啦已經

過左咁多個月都仲記得
做你朋友個d實好辛苦 小氣到咁

25巴
自認funny 就今晚出黎請你食餐飯

97 巴
乜都啱傾 接近秒回 順期自然
星座 運動 最近好鐘意行山

99巴 睇下戲聽下歌寫下野

在找一個特別的人一段特別的故事

92巴
正常人 圈子細
返工好悶

全部都係巴打

我隻貓 呢排都叫緊
好似女人嚟m咁 貓就兩個禮拜一次
有三至四日會不定時咁叫春 叫到好似BB喊
你可以做絕育手術 或者 盡量分散佢注意 陪佢

最撚你呢D偽有料扮撚曬野
垃圾

唔好flirt我 我係仔
女都係

你夠係啦

希望搵到有緣人 隨緣
92 巴

96絲
奴性重 長期都返緊工 但傾下偈都好
想長傾 唔好查家宅

25巴 荃灣 慢熱 圈子細

95絲

想搵打牌腳 (台牌 廣東 日麻) 同鍾意玩boardgame既朋友

95巴打
臨收工r水吹

30醫護巴，182高，平時放假打籃球多
想識絲打

25銀行巴
搵長傾既
扮工間中秒回

搵天水圍巴打一齊踩板
留pm thank you

細你幾年嘅啱唔啱傾？

隨緣坳水吹

94 巴
興趣：玩音樂/養狗狗/炒股票/GYM
傾下偈講咩都得，太Hea覆就不了

93巴
識女仔 女朋友

93巴 返工悶悶地 隨心傾

91巴 有冇runningman fans 一齊吹下水

97巴

9up定認真討論定傾心事都可以

除咗暴力革命, 我諗唔到有其他方法

97絲 169
勾水吹 識下朋友
但我呢排考試要溫書可能會遲覆

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰

93毒巴
動漫打機Board game
睇書,佛經易經都可以
小小樹窿 講下唔開心事都得

萍水相逢 有緣先諗朋友

死啦 我隻貓突然係咁叫既 係咪要提早紮
佢訓係到唔多郁 有時又翹起屁股

早啲做啦

聽日打去問獸醫先 岩岩開post問 有巴打話 而家既情況做仲危險

94巴，讀電影鍾意寫野的人。
呢排自學緊手沖咖啡，平時有影下菲林相，聽下indie music ，睇返啲80,90s 舊電影，歡迎大家一齊交流下傾下計。

咁咪到咗叫春期囉 對貓嚟講係痛苦
冇得俾貓屌 仲要好唔受控咁發情 叫春
紮唔紮 最好搵獸醫問清楚先

咁留唔留tg都係人地自由姐
你又以為留tg嘅就一定冇幫襯黃店？
與其叫人唔好留tg 不如將自己啲post推上熱門
俾多啲人知依家出面發生緊咩事唔係仲好？

96巴 final year
運動型
chur assessment
搵人長傾

大西北 絲
討論已讀不回
長傾 玻璃心 不了

大西北 絲
討厭已讀不回
長傾 玻璃心 不了

又漏野又錯字 自膠擺多次

巴 肥矮毒 隨緣

90 巴 搵絲
貓奴 鍾意運動 做尖 打拳 行山 飲嘢 打機 netflix 總之咩都玩下

好悶 傾吓偈 唔鍾意吓吓等人講嘢搵話題嘅人 傾偈係雙向
係傾嘅 主動啲 積極啲 可以覆得慢 單字回應不如唔好傾

80後男
肺炎冇得去旅行想搵人吹下旅行故事

巴 想嗌交

98巴 讀緊書
聽歌，睇戲，打機，做運動
圈子冇女性朋友
想識多啲啱傾既人🤟🏻 走甜
啱嘅想發展落去
姐姐妹妹都歡迎😉😉

89毒巴

22絲
招巴絲一齊玩動森
想一齊交流下菜價之類
呢隻驚冇fd真係玩唔到...
吹水都得 Netflix 影相菲林都岩

好耐無擺tg
純傾下偈 慢慢先交往。
拍長拖好耐 分左手
平時做gym netflix 書 心理學
做medical related

90後絲

R水吹
識下fd

95巴 臨訓吹一吹水

休校冇野做
中級日文交流 可以黎練聽講

誠招女SP/SL

90後專業人士
183cm
65kg
中上樣
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG :
abc98701

訓覺都要掙扎

97巴 177
又失眠 長傾

Reported

巴打

你未訓吹下水

毒到仆街

想識冇棍絲打

94巴，點心師

興趣行山、睇戲、旅行、睇股票、周圍食好西
最近有玩動森

想識絲打

92醫護巴
有冇同行傾下

想搵真心傾計既人 傾乜都得

23u巴
搵絲長傾發展
尋真愛
鍾意唱歌

95 巴

23護巴
平時鍾意睇Netflix 跑步 最近試緊玩攝影
Drinking coffee係一天不可或缺嘅一部份
傾下計 返工好攰好悶啊

加你唔到喎，又改左ID丫

25巴 大西北 隨緣

巴

可以圍爐感情事 歡迎長傾

21c
究竟哄人係咪真係咁難……

96巴

金牛巴 佛系留名

96巴扮工 等收工 來吹水

93巴 沙灘曬太陽中 隨心傾

22 鳩底

隨心傾到就傾 男女都can

政治冷感嘅人唔啱傾
515 香港最荒謬嘅其中一日，求大家千祈唔好習慣

高肥 真係肥 唔係講笑 堅過石堅

女仔可以一齊傾吓減肥扮靚

95巴
專業修理員
爛左邊度咩睇下幫唔幫到你整返好
免費檢查維修

你擺低我搵你

講個笑話

長傾不了??
即係淨係講幾句就算

92巴 180
tg:

23 大學巴
平時中意打波唱k飲下野
想識差唔多年紀既

我都想有絲搵haha 95

03巴 想搵同齡frd
中上樣

又要揾人傾，又要唔長傾，又要人留link，正一冚家拎

想講係搵長傾 但玻璃心嘅人就不了
我打得唔好令你誤會咗唔好意思
但你講嘢都幾押韻 幾好笑
Thx～

係，我打完都笑到gapgap聲，老子我又幾有文彩

97 巴
想搵啲有大志，想創業，或者中意做運動嘅人傾吓

22U巴 純粹吹下水

有緣再算

96巴
每日既任務就係剷屎

93巴 搵差唔多大嘅絲吹下水

99巴 睇下戲聽下歌寫下野

想搵一個可以當我係水泡嘅人

遲鈍的92工程巴

高185瘦60
養主子🐈
聽Aimer LiSA supercell
愛日本野

有d感情問題想搵樹窿講下

98巴 搵20-22巴絲吹水
周國賢愛好者 貓奴 放負撚
藍絲勿擾

91巴 深夜吹水9up為佳

有冇人未訓 傾心事 97巴

99宅巴
偏好靜既環境
經常性社交疲勞

99C
佛系～

好耐無上水
心事頻道再次開放，入黎放低你嘅煩惱，一齊傾下點解決

93巴 工作圈子細 想識絲
長傾 平時鍾意食好野 睇YT
最近玩動森 歡迎交流下 我玩左冇耐😭

92 絲 （but not 藍絲）

我沒有高尚情操

22 高肥鳩底 想多啲正能量
擺過一次但比例上好少絲
想搵高嘅絲（大西北可以出嚟食個飯囉.gif）
傾減肥扮靚政見🎗同貓(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

link?

98巴 畢業變失業

希望搵19-22絲傾下計 有緣咪識下新朋友

94巴 睇下有冇啱傾絲打陪我9up

97巴
讀護士 幽默 搵絲長傾 可發展

tg: jamezyeung

聽謂連登好多高汁user

on9既人先會認真，認真既人先會on9😎

any female S and Dom , 24 uni tall ba

只應該記起 蒲公英總會飛
剛巧飛進倉猝回憶的黑白美
獨對今晚月半彎 恰似是你的眉
任你的臉隨月黑高飛 事過境遷一樣美

92 Brother

28+ C 得閒飲杯啡

95巴 無聊吹下水
唔煙唔酒 間中運動

講明佛系 有緣亂打id就會撞到 何必强求

92 meet u in the future.

96巴 秒回

25+ 男

93巴 kwun tong man, want to find a gf.

97工程巴 搵長傾

p01s5
剛分手 心好痛 乜7都傾

95絲 重新上路

Final year ba
有冇都係搵緊工既巴絲傾下

95工程巴
成熟 內心有童真 小毒
工作上無乜異性
有無絲都到夜晚好想搵人傾計?

17 03 男校巴 有冇姐姐一切玩
singledogon99

93巴
互相了解 分享生活點滴

00 仔 走甜 唔 flirt 只吹水

原來就黎30 巴
好悶搵人傾下計

96巴 停職人士
你點我唱。
生活圈子固定咗，再遇唔到鐘意既人
或者咁講，再搵唔到鐘意既感覺係點。

180 95巴

97 巴
中意睇劇/少少kpop 中意聽故仔
讀緊書 巴絲都可以 啱傾會長傾 得閒會秒回
話題唔多但唔會hea覆
絲打有緣啱傾嘅話希望可以發展下

98 巴
近排有啲心累
想搵大學絲傾下計
傾咩都得 唔會hea覆
有緣的話希望可以識多個朋友

26巴 想搵個專一 同埋會一齊努力既人

00絲 排球 9up

巴

一齊傾計

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

96c喵~
岩畢業，搵工中，成日都好得閒
秒回！樹窿！傾乜都得！

93 postgrad 絲 想搵巴
平時中意睇漫畫 kpop 但唔係瘋狂追嗰種，比較宅唔太中意運動
比較慢熟，最近好得閒可以秒回

95 返工時間秒回
就生日 揾人傾下取暖

91 文員宅毒巴 男女都無所謂

巴打好波

咁快冇得加

92巴 扮工秒回

Maggiebige

想搵對桌球 射箭有興趣既巴絲
想搵人一齊上堂玩下
irvinggsan

嗌交搵我 maggiebige

92巴 識絲打
無聊一day搵人chat
扮工扮到無野好扮
歡迎點擊留下腳毛

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

24巴ugrad 搵絲
分享下日常生活
想搵認真 唔會已讀不回
可以做樹窿 啱傾可以發展

95美國絲

扮工巴 出面行雷閃電落大雨乜都聽唔到

隨緣呃水吹

Up

sofia
係我珍而重之既一個人
可能我無辦法再遇到一個比到一樣感覺我既人
既然我忘記唔到 唯有繼續投石問路
如果你有緣見到 可以再搵返我嗎

如果各位巴打絲打認識佢
可以麻煩你比佢睇呢段文字嗎

96巴 想揾長傾 中意做樹窿 有咩需要呻都可以埋黎 放負都得 咩都傾下 大部份時間可以秒回 番工時間就覆得更加快 中意打機 可以睇下有冇岩既一齊玩
樹窿開放時間為0930-2630

31巴，181高，今日被人炒，失業撚
求安慰

米8
運動
木結

98巴 讀緊書
聽歌，睇戲，打機，做運動
圈子冇女性朋友
想識多啲啱傾既人🤟🏻
啱嘅想發展落去
姐姐妹妹都歡迎😉😉

93巴 finding a gf

失業 中意傾襯衫 影相 菲林 好撚麻甩 但又時屎忽痕嗲好撚煩 唔怕煩岩傾先好搵我 好怕啲人唔岩嘴型嗚

85矮巴 搵對象發展
長傾了解下
鍾意玩運動滑水滑雪去旅行

I simply want random chat with real people

C da

做assignment做到崩潰
搵人陪下

Ccc 9up

隨緣傾 唔係好識傾計

94 180 正經貓巴
聽日要返工但訓唔著
隨心傾下

29巴想識朋友

80後

1 Yr 190lbs -> 150lbs
🇩🇰🇪🇸🇬🇧🇮🇹🇯🇵🇲🇾🇲🇴🇸🇬🇹🇭🇹🇼🇰🇷
Japan travelling expert
Pets lover
Guitarist

worked in sg for 1 yr
自己生意，乜都識d，乜都傾得，開心咪得

87巴，心情麻麻搵人吹水，長傾到更佳

94巴 172高
平時打機睇戲做gym 睇燒山 睇commentary
吹下水？

91巴

176cm，鐘意打籃球，唱k, 睇戲，睇美劇，打機。

平日收工多數都係家打下機，上下網，所以個人宅宅地

有興趣可以傾下計

無switch

巴

想搵絲吹水

99巴
想做馴獸師（馴蜜蜂）
吹水 求其傾

巴打
只留contact
你會有興趣了解落去嗎

99C 長傾

當你孤單你會想起誰
你想不想找個人來陪
你的快樂傷悲 只有我能體會
讓我再陪你走一回

大學c 有無人中意做gym同hiphop

攝影初學者想試下影人像 (玩左個幾兩個月未試過影人像)
想搵鐘意比人影既巴絲做練習

利申係矮仔 我唔係高大有型果D攝影師 唔好咁多幻想

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌 9up下
傾搵工都得

轉

左咩

聽開咩hiphop先

中意英文trap同melodic rap
本地嘅呢排都開始聽
R&B都好中意的

96絲
分手傷到傻左 想搵人傾計散心撐過依段時間
圍爐 做樹窿 除甜以外既話題都傾
有少少慢熱 唔太識搵話題
搵緊工 多時間係屋企

漏左加番

有冇考慮過搵agency幫搵工？前排有之前聯絡開既agency搵過我，叫我搵到d待業人士，互惠互利，或者幫到你。

[Tg] 放低TG就會有人搵? (89)